巴打們點睇hp spectre x360

睇中佢外型
又夠哂輕岩我拎黎讀書
係poly到買又平5000蚊
1萬蚊好似幾抵買
想問佢係gaming方面做成點
本身玩開overwatch應唔應付到

hp spectre x13先岩

spec呢?
360系列你買哂?
巴打有錢

幫手睇下

Intel HD graphic

mx150 = GT1030

顯示卡本身已經唔掂

再講notebook真係唔係設計黎打機
疾又無謂啦

Intel HD Graphics 620仲衰..

除左輕有咩好？

緊係買第八代CPU ，仲清人地舊貨

岩岩 唔急真係等多陣

樓主不了，打唔到機

黃金買加埋保養都未必貴過ownership

黃金買怕唔怕有伏

怕 所以要做功課

x360 好正 超長電, 開心用緊

Xps 13 or 15 la
Or asus ux550

xps13 已經有兩部8 代cpu, xps 15 仲要等，可能遲到下年二月先有